好撚多弱智將清真寺中水炮同ISIS扯上關係。

你班弱智咁做同射藍色水既popo有咩分別

其實起下底都知好多係五毛講

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！